我愛前線 我愛勇武

勇武同和理非 但係左膠同分化撚同我躝
全日失敗主義洗版 明顯連登比人入侵
係到帶風向同分化 真香港人唔好中計

屌左膠 趕走分化撚

拒絕失敗主義

團結香港人

不被捕

不分化

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

我對唔住前線手足！！！

近排d分化post我唔覺得係和理非開
佢地接受程度一早大咗好多

d街坊亦好少再指責示威者

咁d分化撚係邊到出嚟?

一係藍絲一係三毛

見到要起底先

三毛唔推 我幫推

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

向民意撚 失敗主義同左膠說不

見一個 block一個

由其是p牌

我愛前線

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

無失敗呀？哪來失敗？

你睇下義士們打撚到班黑社會仆街
有人屌過嗎？佢地自己衝出黎申請架
甚至我自己聽到身邊班忠實和理非，都大叫抵打
明明條友比人打撚到爆晒缸喎

不過，要多叫番「五大訴求」，又的確係真嘅！